生日最想要咩禮物？ 係愛啊哈利

Give me love
lonely lonely christmas

haha

笑咩

笑你戇鳩

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

so mean ar
呢個世界需要多d嘅愛

咁你做我女朋友 俾啲愛我

你要記住 耶穌愛你❤️